(急~)dse地點問題

想問下有冇ching係讀屯門裘錦秋中學知道正門喺邊度入 係咪青山邨落車過馬路向後行就係

消防局轉左直行就係

最後搵唔到既搭的士啦
避免心情緊張，體溫上升，祝考試順利

洗唔洗經教堂嗰度入

好 其實我個妹考 不過驚佢太蠢
多謝晒

你做阿哥真係當佢BB咁湊嘅可以趁禮拜日親身行一轉嘅

Btw 咁多人考，到時一落車一定成堆人一齊行㗎

驚佢傻下傻下啫
今日搵下唔該ching

2020年都仲唔識路

成Q日賭波，原來係DSE考生

睇返樓上先
都話係我妹